俄 O
罗 O
斯 O
卫 O
星 O
通 O
讯 O
社 O
莫 O
斯 O
科 O
1 O
2 O
月 O
1 O
0 O
日 O
电 O
美 O
国 O
新 O
闻 O
网 O
站 O
《 O
B O
u O
z O
z O
f O
e O
e O
d O
》 O
引 O
述 O
消 O
息 O
人 O
士 O
的 O
话 O
报 O
道 O
称 O
， O
美 O
军 O
在 O
尼 O
日 O
尔 O
遭 O
伊 O
斯 O
兰 O
国 O
恐 O
怖 O
分 O
子 O
袭 O
击 O
造 O
成 O
人 O
员 O
伤 O
亡 O
的 O
原 O
因 O
， O
可 O
能 O
是 O
驻 O
非 O
洲 O
的 O
美 O
国 O
特 O
种 O
部 O
队 O
行 O
动 O
草 O
率 O
。 O
美 O
军 O
非 O
洲 O
司 O
令 O
部 O
证 O
实 O
1 B-TIME
0 I-TIME
月 I-TIME
4 I-TIME
日 O
发 O
生 O
在 O
尼 O
日 O
尔 O
共 O
和 O
国 O
的 O
美 O
军 O
士 O
兵 O
遇 O
袭 O
事 O
件 O
导 O
致 O
4 B-DEAD_NUM
名 O
美 O
国 O
士 O
兵 O
丧 O
生 O
。 O
遇 O
袭 O
地 O
点 O
位 O
于 O
首 O
都 O
尼 B-LOCATION
亚 I-LOCATION
美 I-LOCATION
以 O
北 O
2 O
0 O
0 O
公 O
里 O
。 O
此 O
外 O
， O
这 O
起 O
事 O
件 O
还 O
导 O
致 O
2 B-HURT_NUM
名 O
美 O
军 O
受 O
伤 O
。 O
报 O
道 O
指 O
出 O
， O
美 O
军 O
人 O
员 O
伤 O
亡 O
是 O
收 O
集 O
三 O
名 O
" O
伊 B-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
兰 I-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
" O
组 O
织 O
匪 O
首 O
信 O
息 O
行 O
动 O
的 O
策 O
划 O
不 O
力 O
。 O
一 O
名 O
尼 O
日 O
尔 O
政 O
府 O
消 O
息 O
人 O
士 O
透 O
露 O
， O
1 O
0 O
月 O
3 O
日 O
一 O
组 O
美 O
军 O
在 O
该 O
地 O
区 O
执 O
行 O
侦 O
察 O
任 O
务 O
， O
返 O
回 O
基 O
地 O
期 O
间 O
遭 O
到 O
伏 O
击 O
。 O
据 O
悉 O
， O
稍 O
后 O
调 O
查 O
清 O
楚 O
， O
如 O
果 O
策 O
划 O
方 O
面 O
更 O
加 O
合 O
理 O
一 O
些 O
， O
完 O
全 O
可 O
以 O
避 O
免 O
人 O
员 O
伤 O
亡 O
的 O
情 O
况 O
。 O
1 O
0 O
名 O
美 O
军 O
和 O
3 O
0 O
名 O
尼 O
日 O
尔 O
官 O
兵 O
不 O
应 O
深 O
入 O
与 O
马 O
里 O
共 O
和 O
国 O
接 O
壤 O
的 O
沙 O
漠 O
地 O
带 O
， O
那 O
里 O
是 O
" O
基 O
地 O
" O
组 O
织 O
以 O
及 O
" O
伊 O
斯 O
兰 O
国 O
" O
组 O
织 O
武 O
装 O
分 O
子 O
藏 O
身 O
的 O
最 O
佳 O
地 O
点 O
。 O
美 O
国 O
国 O
防 O
部 O
发 O
言 O
人 O
拒 O
绝 O
就 O
这 O
篇 O
报 O
道 O
发 O
表 O
评 O
论 O
， O
理 O
由 O
是 O
调 O
查 O
仍 O
在 O
继 O
续 O
。 O

