俄 O
罗 O
斯 O
卫 O
星 O
通 O
讯 O
社 O
第 O
比 O
利 O
斯 O
3 O
月 O
1 O
7 O
日 O
电 O
S O
p O
u O
t O
n O
i O
k O
F O
r O
a O
n O
c O
e O
报 O
道 O
称 O
， O
希 O
腊 O
公 O
共 O
秩 O
序 O
与 O
公 O
民 O
保 O
护 O
部 O
部 O
长 O
托 O
斯 O
卡 O
斯 O
表 O
示 O
， O
导 O
致 O
国 O
际 O
货 O
币 O
基 O
金 O
组 O
织 O
（ O
I O
M O
F O
） O
巴 O
黎 O
办 O
公 O
室 O
爆 O
炸 O
的 O
炸 O
弹 O
包 O
裹 O
寄 O
自 O
希 O
腊 O
。 O
© O
A O
F O
P O
2 O
0 O
1 O
8 O
/ O
C O
h O
a O
r O
l O
y O
T O
r O
i O
b O
a O
l O
l O
e O
a O
u O
媒 O
体 O
： O
巴 B-LOCATION
黎 I-LOCATION
发 O
生 O
强 O
烈 O
爆 O
炸 O
3 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
日 I-TIME
， O
I O
M O
F O
巴 O
黎 O
总 O
部 O
发 O
生 O
爆 B-TYPE
炸 I-TYPE
， O
造 O
成 O
1 B-HURT_NUM
人 O
受 O
伤 O
。 O
I O
M O
F O
总 O
裁 O
拉 O
加 O
德 O
谴 O
责 O
针 O
对 O
该 O
组 O
织 O
巴 O
黎 O
办 O
公 O
室 O
实 O
施 O
的 O
“ O
暴 O
力 O
” O
。 O
法 O
国 O
总 O
统 O
奥 O
朗 O
德 O
称 O
该 O
事 O
件 O
为 O
“ O
恐 O
怖 O
袭 O
击 O
” O
。 O
托 O
斯 O
卡 O
斯 O
在 O
希 O
腊 O
A O
N O
T O
1 O
节 O
目 O
中 O
指 O
出 O
， O
包 O
裹 O
包 O
装 O
上 O
的 O
寄 O
件 O
人 O
为 O
反 O
对 O
党 O
“ O
新 O
民 O
主 O
党 O
” O
代 O
表 O
基 O
基 O
利 O
亚 O
斯 O
。 O
法 O
国 O
警 O
方 O
证 O
实 O
了 O
该 O
说 O
法 O
， O
他 O
们 O
在 O
炸 O
弹 O
包 O
裹 O
上 O
发 O
现 O
了 O
希 O
腊 O
邮 O
票 O
。 O
德 O
国 O
财 O
长 O
沃 O
尔 O
夫 O
冈 O
· O
朔 O
伊 O
布 O
勒 O
3 O
月 O
1 O
5 O
日 O
收 O
到 O
了 O
炸 O
弹 O
包 O
裹 O
。 O
该 O
包 O
裹 O
以 O
“ O
新 O
民 O
主 O
党 O
” O
副 O
主 O
席 O
阿 O
佐 O
尼 O
斯 O
· O
耶 O
欧 O
勒 O
雅 O
蒂 O
斯 O
（ O
A O
d O
o O
n O
i O
s O
G O
e O
o O
r O
g O
i O
a O
d O
i O
s O
） O
之 O
名 O
从 O
希 O
腊 O
寄 O
出 O
。 O
恐 O
怖 O
组 O
织 O
“ O
火 B-ORGANIZATION
焰 I-ORGANIZATION
阴 I-ORGANIZATION
谋 I-ORGANIZATION
组 I-ORGANIZATION
织 I-ORGANIZATION
” O
（ O
C O
o O
n O
s O
p O
i O
r O
a O
c O
y O
o O
f O
  O
F O
i O
r O
e O
N O
u O
c O
l O
e O
i O
） O
的 O
无 O
政 O
府 O
主 O
义 O
者 O
已 O
经 O
宣 O
布 O
对 O
此 O
负 O
责 O
。 O

