俄 O
罗 O
斯 O
卫 O
星 O
通 O
讯 O
社 O
贝 O
鲁 O
特 O
7 O
月 O
2 O
8 O
日 O
电 O
据 O
卫 O
星 O
通 O
讯 O
社 O
收 O
到 O
的 O
一 O
份 O
黎 O
巴 O
嫩 O
军 O
队 O
司 O
令 O
部 O
的 O
声 O
明 O
复 O
件 O
称 O
， O
黎 O
军 O
在 O
与 O
叙 O
利 O
亚 O
接 O
壤 O
的 O
巴 O
勒 O
贝 O
克 O
山 O
区 O
前 O
沿 O
阵 O
地 O
遭 O
到 O
恐 O
怖 O
分 O
子 O
的 O
迫 O
击 O
炮 O
射 O
击 O
。 O
新 O
闻 O
公 O
报 O
称 O
： O
" O
在 O
巴 B-LOCATION
勒 I-LOCATION
贝 I-LOCATION
克 I-LOCATION
一 O
个 O
区 O
的 O
黎 O
军 O
阵 O
地 O
遭 O
到 O
集 O
中 O
于 O
山 O
区 O
的 O
恐 O
怖 O
分 O
子 O
的 O
迫 B-TYPE
击 I-TYPE
炮 I-TYPE
射 I-TYPE
击 I-TYPE
。 O
2 O
枚 O
炮 O
弹 O
爆 O
炸 O
。 O
无 B-HURT_NUM
军 O
人 O
受 O
伤 O
。 O
" O
黎 O
军 O
用 O
炮 O
火 O
对 O
恐 O
怖 O
分 O
子 O
阵 O
地 O
轰 O
击 O
加 O
以 O
回 O
应 O
。 O
" O
伊 B-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
兰 I-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
" O
恐 O
怖 O
组 O
织 O
的 O
队 O
伍 O
一 O
直 O
隐 O
藏 O
在 O
黎 O
叙 O
边 O
界 O
的 O
巴 O
勒 O
贝 O
克 O
山 O
区 O
。 O
黎 O
巴 O
嫩 O
" O
真 O
主 O
党 O
" O
7 O
月 O
2 O
6 O
日 O
宣 O
布 O
已 O
从 O
邻 O
近 O
的 O
阿 O
索 O
尔 O
边 O
界 O
区 O
完 O
全 O
清 O
除 O
" O
征 O
服 O
阵 O
线 O
" O
武 O
装 O
分 O
子 O
。 O

