据 O
法 O
新 O
社 O
报 O
道 O
称 O
， O
伊 B-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
兰 I-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
恐 O
怖 O
组 O
织 O
对 O
4 B-TIME
月 I-TIME
3 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
早 O
上 O
喀 O
布 O
尔 O
爆 O
炸 O
承 O
担 O
责 O
任 O
。 O
© O
A O
F O
P O
2 O
0 O
1 O
8 O
/ O
J O
o O
h O
a O
n O
n O
e O
s O
E O
I O
S O
E O
L O
E O
媒 O
体 O
： O
一 O
名 O
法 O
新 O
社 O
摄 O
影 O
师 O
在 O
喀 B-LOCATION
布 I-LOCATION
尔 I-LOCATION
爆 B-TYPE
炸 I-TYPE
上 O
丧 O
生 O
1 O
T O
V O
电 O
视 O
台 O
援 O
引 O
阿 O
富 O
汗 O
卫 O
生 O
部 O
的 O
消 O
息 O
报 O
道 O
， O
3 O
0 O
日 O
早 O
上 O
喀 O
布 O
尔 O
发 O
生 O
两 O
次 O
爆 O
炸 O
， O
造 O
成 O
的 O
死 O
亡 O
人 O
数 O
增 O
至 O
2 B-DEAD_NUM
9 I-DEAD_NUM
人 O
， O
4 B-HURT_NUM
0 I-HURT_NUM
多 O
人 O
受 O
伤 O
。 O
此 O
前 O
有 O
报 O
道 O
称 O
， O
爆 O
炸 O
造 O
成 O
2 O
5 O
人 O
死 O
亡 O
， O
近 O
5 O
0 O
人 O
受 O
伤 O
。 O
3 O
0 O
日 O
早 O
上 O
喀 O
布 O
尔 O
发 O
生 O
两 O
次 O
爆 O
炸 O
。 O
据 O
警 O
方 O
消 O
息 O
， O
第 O
一 O
次 O
爆 O
炸 O
由 O
一 O
名 O
骑 O
摩 O
托 O
车 O
的 O
自 O
杀 O
式 O
袭 O
击 O
者 O
实 O
施 O
。 O
第 O
二 O
次 O
爆 O
炸 O
约 O
2 O
0 O
分 O
钟 O
后 O
发 O
生 O
于 O
同 O
一 O
地 O
区 O
， O
当 O
时 O
记 O
者 O
与 O
紧 O
急 O
救 O
援 O
部 O
门 O
抵 O
达 O
事 O
发 O
地 O
。 O
也 O
是 O
一 O
名 O
自 O
杀 O
式 O
袭 O
击 O
者 O
引 O
爆 O
了 O
爆 O
炸 O
装 O
置 O
。 O
据 O
电 O
视 O
台 O
消 O
息 O
， O
第 O
二 O
次 O
爆 O
炸 O
造 O
成 O
7 O
名 O
记 O
者 O
包 O
括 O
法 O
新 O
社 O
一 O
名 O
摄 O
影 O
师 O
遇 O
难 O
。 O
  O

