俄 O
罗 O
斯 O
卫 O
星 O
通 O
讯 O
社 O
马 O
德 O
里 O
3 O
月 O
2 O
0 O
日 O
电 O
西 O
班 O
牙 O
国 O
家 O
法 O
院 O
的 O
司 O
法 O
判 O
决 O
中 O
表 O
示 O
， O
巴 O
斯 O
克 O
恐 O
怖 O
组 O
织 O
埃 O
塔 O
成 O
员 O
S O
e O
r O
g O
i O
o O
P O
o O
l O
o O
E O
s O
c O
o O
b O
e O
s O
被 O
判 O
处 O
1 O
0 O
0 O
年 O
监 O
禁 O
。 O
© O
A O
F O
P O
2 O
0 O
1 O
8 O
/ O
G O
e O
r O
a O
r O
d O
J O
u O
l O
i O
e O
n O
媒 O
体 O
： O
巴 B-LOCATION
斯 I-LOCATION
克 I-LOCATION
地 O
区 O
“ O
埃 O
塔 O
” O
恐 O
怖 O
组 O
织 O
宣 O
布 O
最 O
终 O
解 O
除 O
武 O
装 O
E O
s O
c O
o O
b O
e O
s O
承 O
认 O
1 O
9 O
9 O
5 O
年 O
曾 O
在 O
莱 O
昂 O
杀 O
害 O
陆 O
军 O
少 O
校 O
L O
u O
c O
i O
a O
n O
o O
C O
o O
r O
t O
i O
z O
o O
， O
恐 O
怖 O
分 O
子 O
在 O
驾 O
驶 O
座 O
位 O
下 O
防 O
止 O
炸 B-TYPE
弹 I-TYPE
， O
恐 O
怖 O
活 O
动 O
导 O
致 O
4 B-HURT_NUM
人 O
受 O
伤 O
， O
其 O
中 O
包 O
括 O
当 O
时 O
在 O
车 O
内 O
的 O
军 O
官 O
女 O
儿 O
以 O
及 O
3 O
名 O
路 O
人 O
。 O
法 O
院 O
还 O
判 O
决 O
， O
E O
s O
c O
o O
b O
e O
s O
应 O
该 O
向 O
孀 O
妇 O
和 O
死 O
者 O
的 O
子 O
女 O
赔 O
偿 O
1 O
6 O
万 O
到 O
3 O
0 O
万 O
欧 O
元 O
。 O
“ O
埃 O
塔 O
” O
是 O
西 O
班 O
牙 O
巴 O
斯 O
克 O
人 O
居 O
住 O
区 O
内 O
的 O
武 O
裝 O
分 O
离 O
主 O
义 O
恐 O
怖 O
组 O
织 O
， O
成 O
立 O
于 O
1 O
9 O
5 O
9 O
年 O
7 O
月 O
3 O
1 O
日 O
。 O
“ O
埃 B-ORGANIZATION
塔 I-ORGANIZATION
” O
是 O
巴 O
斯 O
克 O
语 O
“ O
， O
直 O
译 O
为 O
“ O
巴 O
斯 O
克 O
祖 O
国 O
与 O
自 O
由 O
” O
( O
E O
u O
z O
k O
a O
d O
i O
T O
a O
A O
z O
k O
a O
t O
a O
s O
u O
n O
a O
， O
缩 O
写 O
E O
T O
A O
) O
。 O
“ O
埃 O
塔 O
” O
自 O
成 O
立 O
以 O
来 O
造 O
成 O
约 O
8 O
6 O
0 O
人 O
死 O
亡 O
。 O
2 O
0 O
1 O
1 O
年 O
“ O
埃 O
塔 O
” O
宣 O
布 O
“ O
全 O
面 O
永 O
久 O
停 O
火 O
” O
。 O
作 O
为 O
回 O
应 O
， O
西 O
班 O
牙 O
政 O
府 O
要 O
求 O
其 O
彻 O
底 O
解 O
散 O
。 O

