俄 O
罗 O
斯 O
卫 O
星 O
通 O
讯 O
社 O
巴 O
黎 O
3 O
月 O
2 O
3 O
日 O
电 O
法 O
国 O
总 O
统 O
马 O
克 O
龙 O
表 O
示 O
， O
在 O
该 O
国 O
南 O
部 O
发 O
生 O
的 O
事 O
件 O
是 O
伊 O
斯 O
兰 O
分 O
子 O
的 O
恐 O
怖 O
袭 O
击 O
， O
期 O
间 O
人 O
质 O
被 O
劫 O
持 O
。 O
© O
R O
E O
U O
T O
E O
R O
S O
/ O
L O
A O
V O
I O
E O
A O
T O
R O
E O
B O
E O
S O
在 O
法 O
国 O
南 O
部 O
解 O
救 O
人 O
质 O
时 O
有 O
人 O
员 O
死 O
亡 O
他 O
表 O
示 O
， O
法 O
国 O
奥 O
德 O
省 O
3 O
月 O
2 O
3 O
日 O
发 O
生 O
一 O
系 O
列 O
袭 O
击 O
， O
导 O
致 O
3 O
人 O
死 O
亡 O
， O
1 B-HURT_NUM
6 I-HURT_NUM
人 O
受 O
伤 O
， O
2 O
名 O
伤 O
者 O
情 O
况 O
危 O
急 O
。 O
3 B-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
3 I-TIME
日 I-TIME
一 O
名 O
居 O
住 O
在 O
奥 O
德 O
省 O
卡 B-LOCATION
尔 I-LOCATION
卡 I-LOCATION
松 I-LOCATION
镇 O
名 O
叫 O
R O
e O
d O
o O
u O
a O
n O
e O
L O
a O
k O
d O
i O
m O
的 O
摩 O
洛 O
哥 O
裔 O
男 O
子 O
袭 B-TYPE
击 I-TYPE
了 O
一 O
名 O
司 O
机 O
， O
导 O
致 O
他 O
受 O
伤 O
并 O
杀 O
害 O
了 O
车 O
上 O
的 O
乘 O
客 O
， O
抢 O
走 O
了 O
汽 O
车 O
， O
并 O
袭 O
击 O
了 O
一 O
组 O
操 O
练 O
完 O
毕 O
、 O
正 O
在 O
返 O
回 O
、 O
未 O
携 O
带 O
武 O
器 O
的 O
特 O
警 O
。 O
此 O
后 O
他 O
抵 O
达 O
相 O
邻 O
特 O
雷 O
贝 O
镇 O
的 O
S O
u O
p O
e O
r O
U O
超 O
市 O
， O
并 O
在 O
那 O
里 O
劫 O
持 O
了 O
人 O
质 O
。 O
在 O
警 O
方 O
突 O
击 O
后 O
L O
a O
k O
d O
i O
m O
被 O
击 O
毙 O
。 O
袭 O
击 O
总 O
共 O
导 O
致 O
3 B-DEAD_NUM
人 O
死 O
亡 O
。 O
" O
伊 B-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
兰 I-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
" O
宣 O
布 O
为 O
该 O
起 O
袭 O
击 O
负 O
责 O
。 O
  O

