俄 O
罗 O
斯 O
卫 O
星 O
通 O
讯 O
社 O
莫 O
斯 O
科 O
5 O
月 O
1 O
0 O
日 O
电 O
据 O
阿 O
富 O
汗 O
独 O
立 O
新 O
闻 O
通 O
讯 O
社 O
P O
a O
j O
h O
w O
o O
k O
援 O
引 O
该 O
国 O
卫 O
生 O
部 O
的 O
消 O
息 O
报 O
道 O
， O
阿 O
富 O
汗 O
首 O
都 O
喀 O
布 O
尔 O
9 O
日 O
发 O
生 O
的 O
两 O
起 O
爆 O
炸 O
已 O
造 O
成 O
1 O
0 O
人 O
死 O
亡 O
， O
另 O
有 O
2 O
3 O
人 O
受 O
伤 O
。 O

© O

A O
F O
P O
2 O
0 O
1 O
8 O
/ O
F O
a O
r O
i O
d O
Z O
a O
h O
i O
r O
媒 O
体 O
： O
阿 O
富 O
汗 O
清 O
真 O
寺 O
爆 O
炸 O
遇 O
难 O
者 O
人 O
数 O
上 O
升 O
至 O
1 B-DEAD_NUM
7 I-DEAD_NUM
人 O
另 O
有 O
3 B-HURT_NUM
4 I-HURT_NUM
人 O
受 O
伤 O
5 B-TIME
月 I-TIME
9 I-TIME
日 I-TIME
， O
喀 B-LOCATION
布 I-LOCATION
尔 I-LOCATION
不 O
同 O
区 O
域 O
的 O
警 O
察 O
局 O
附 O
近 O
发 O
生 O
两 O
起 O
爆 B-TYPE
炸 I-TYPE
。 O
有 O
消 O
息 O
称 O
， O
爆 O
炸 O
现 O
场 O
还 O
发 O
生 O
了 O
枪 O
击 O
。 O
据 O
此 O
前 O
报 O
道 O
， O
其 O
中 O
一 O
起 O
爆 O
炸 O
造 O
成 O
2 O
死 O
2 O
伤 O
， O
恐 O
怖 O
组 O
织 O
“ O
伊 O
斯 O
兰 O
国 O
” O
宣 O
称 O
对 O
该 O
起 O
袭 O
击 O
负 O
责 O
。 O
激 O
进 O
运 O
动 O
“ O
塔 B-ORGANIZATION
利 I-ORGANIZATION
班 I-ORGANIZATION
” O
宣 O
称 O
对 O
另 O
一 O
起 O
爆 O
炸 O
负 O
责 O
。 O

