俄 O
罗 O
斯 O
卫 O
星 O
通 O
讯 O
社 O
莫 O
斯 O
科 O
2 O
月 O
2 O
4 O
日 O
电 O
半 O
岛 O
电 O
视 O
台 O
援 O
引 O
医 O
务 O
人 O
员 O
的 O
消 O
息 O
报 O
道 O
， O
索 O
马 O
里 O
首 O
都 O
摩 B-LOCATION
加 I-LOCATION
迪 I-LOCATION
沙 I-LOCATION
发 O
生 O
两 O
起 O
爆 O
炸 O
事 O
件 O
， O
受 O
害 O
人 O
的 O
数 O
量 O
已 O
经 O
上 O
升 O
至 O
3 O
8 O
人 O
， O
另 O
有 O
2 O
0 O
人 O
受 O
伤 O
。 O

© O

A O
F O
P O
2 O
0 O
1 O
8 O
/ O
M O
o O
h O
a O
m O
e O
d O
A O
B O
D O
I O
W O
A O
H O
A O
B O
索 O
马 O
里 O
历 O
史 O
上 O
最 O
为 O
血 O
腥 O
的 O
恐 O
袭 O
共 O
造 O
成 O
5 O
1 O
2 O
人 O
死 O
亡 O
此 O
前 O
报 O
道 O
称 O
， O
2 B-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
3 I-TIME
日 I-TIME
晚 O
， O
两 O
辆 O
装 O
有 O
炸 O
弹 O
的 O
汽 O
车 O
被 O
引 O
爆 O
。 O
一 O
辆 O
汽 O
车 O
在 O
总 O
统 O
府 O
附 O
近 O
爆 B-TYPE
炸 I-TYPE
， O
另 O
一 O
辆 O
在 O
一 O
家 O
酒 O
店 O
附 O
近 O
爆 O
炸 O
。 O
爆 O
炸 O
发 O
生 O
后 O
发 O
生 O
枪 O
击 O
。 O
与 O
国 O
际 O
恐 O
怖 O
组 O
织 O
" O
基 O
地 O
组 O
织 O
" O
有 O
密 O
切 O
联 O
系 O
的 O
激 O
进 O
伊 O
斯 O
兰 O
组 O
织 O
" O
青 B-ORGANIZATION
年 I-ORGANIZATION
党 I-ORGANIZATION
" O
宣 O
称 O
对 O
爆 O
炸 O
事 O
件 O
负 O
责 O
。 O
爆 O
炸 O
造 O
成 O
1 B-DEAD_NUM
8 I-DEAD_NUM
人 O
死 O
亡 O
， O
2 B-HURT_NUM
0 I-HURT_NUM
人 O
受 O
伤 O
。 O
位 O
于 O
索 O
马 O
里 O
的 O
伊 O
斯 O
兰 O
激 O
进 O
组 O
织 O
青 O
年 O
党 O
与 O
国 O
际 O
恐 O
怖 O
组 O
织 O
" O
基 O
地 O
组 O
织 O
" O
有 O
着 O
密 O
切 O
联 O
系 O
。 O
青 O
年 O
党 O
武 O
装 O
对 O
抗 O
索 O
马 O
里 O
中 O
央 O
政 O
府 O
并 O
阻 O
止 O
联 O
合 O
国 O
人 O
道 O
行 O
动 O
。 O
  O

