俄 O
罗 O
斯 O
卫 O
星 O
通 O
讯 O
社 O
巴 O
黎 O
5 O
月 O
1 O
3 O
日 O
电 O
法 O
国 O
总 O
统 O
马 O
克 O
龙 O
对 O
巴 O
黎 O
5 O
月 O
1 O
2 O
日 O
行 O
人 O
遭 O
不 O
明 O
身 O
份 O
者 O
袭 O
击 O
事 O
件 O
中 O
的 O
死 O
难 O
者 O
家 O
属 O
表 O
示 O
哀 O
悼 O
， O
并 O
表 O
彰 O
警 O
方 O
对 O
抗 O
恐 O
怖 O
分 O
子 O
的 O
勇 O
气 O
。 O

© O

A O
P O
P O
h O
o O
t O
o O
/ O
T O
h O
i O
b O
a O
u O
l O
t O
C O
a O
m O
u O
s O
巴 O
黎 O
恐 O
怖 O
袭 O
击 O
事 O
件 O
后 O
脸 O
书 O
启 O
动 O
安 O
全 O
检 O
查 O
功 O
能 O
马 O
克 O
龙 O
在 O
推 O
特 O
上 O
发 O
文 O
称 O
： O
" O
今 O
晚 O
巴 O
黎 O
袭 O
击 O
事 O
件 O
中 O
的 O
遇 O
难 O
者 O
和 O
受 O
伤 O
者 O
， O
以 O
及 O
他 O
们 O
的 O
亲 O
人 O
令 O
我 O
牵 O
挂 O
。 O
我 O
代 O
表 O
法 O
国 O
人 O
民 O
表 O
彰 O
击 O
毙 O
恐 O
怖 O
分 O
子 O
的 O
警 O
方 O
勇 O
气 O
。 O
" O
事 O
件 O
发 O
生 O
在 O
当 O
地 O
时 O
间 O
夜 O
里 O
9 O
时 O
左 O
右 O
（ O
北 O
京 O
时 O
间 O
1 B-TIME
3 I-TIME
日 I-TIME
3 O
时 O
） O
巴 B-LOCATION
黎 I-LOCATION
歌 O
剧 O
院 O
附 O
近 O
的 O
第 O
二 O
区 O
。 O
一 O
名 O
身 O
份 O
不 O
明 O
男 O
子 O
持 B-TYPE
刀 I-TYPE
在 O
酒 O
吧 O
和 O
饭 O
店 O
汇 O
聚 O
的 O
区 O
域 O
袭 O
击 O
路 O
人 O
， O
造 O
成 O
一 B-DEAD_NUM
人 I-DEAD_NUM
严 O
重 O
受 O
伤 O
身 O
亡 O
。 O
另 O
有 O
4 B-HURT_NUM
人 O
受 O
伤 O
， O
2 O
人 O
伤 O
势 O
严 O
重 O
。 O
袭 O
击 O
者 O
已 O
被 O
警 O
方 O
击 O
毙 O
， O
但 O
其 O
身 O
份 O
目 O
前 O
尚 O
未 O
核 O
实 O
， O
在 O
其 O
身 O
上 O
并 O
未 O
发 O
现 O
任 O
何 O
证 O
件 O
。 O
巴 O
黎 O
检 O
察 O
官 O
弗 O
朗 O
索 O
瓦 O
· O
莫 O
兰 O
此 O
前 O
表 O
示 O
， O
警 O
方 O
发 O
现 O
恐 O
怖 O
分 O
子 O
痕 O
迹 O
， O
袭 O
击 O
者 O
高 O
喊 O
" O
真 O
主 O
最 O
伟 O
大 O
" O
。 O
反 O
恐 O
检 O
察 O
部 O
门 O
已 O
展 O
开 O
调 O
查 O
。 O
据 O
法 O
国 O
F O
r O
a O
n O
c O
e O
I O
n O
f O
o O
电 O
台 O
消 O
息 O
， O
恐 O
怖 O
组 O
织 O
" O
伊 B-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
兰 I-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
" O
对 O
该 O
恐 O
怖 O
袭 O
击 O
事 O
件 O
宣 O
布 O
负 O
责 O
。 O
  O

