俄 O
罗 O
斯 O
卫 O
星 O
通 O
讯 O
社 O
伦 O
敦 O
5 O
月 O
2 O
3 O
日 O
电 O
据 O
英 O
国 O
天 O
空 O
电 O
视 O
台 O
（ O
S O
k O
y O
N O
e O
w O
s O
） O
援 O
引 O
医 O
院 O
代 O
表 O
的 O
消 O
息 O
报 O
道 O
称 O
， O
曼 O
彻 O
斯 O
特 O
恐 O
怖 O
袭 O
击 O
中 O
受 O
伤 O
的 O
5 O
9 O
名 O
人 O
员 O
中 O
， O
有 O
1 O
2 O
名 O
1 O
6 O
岁 O
以 O
下 O
的 O
少 O
年 O
儿 O
童 O
。 O

© O

A O
F O
P O
2 O
0 O
1 O
8 O
/ O
O O
l O
i O
S O
C O
A O
R O
F O
F O
英 O
国 O
曼 O
彻 O
斯 O
特 O
警 O
方 O
在 O
恐 O
袭 O
调 O
查 O
框 O
架 O
下 O
逮 O
捕 O
一 O
名 O
2 O
3 O
岁 O
男 O
子 O
2 B-TIME
2 I-TIME
日 I-TIME
晚 O
上 O
发 O
生 O
的 O
曼 B-LOCATION
彻 I-LOCATION
斯 I-LOCATION
特 I-LOCATION
体 O
育 O
场 O
恐 O
怖 O
袭 O
击 O
已 O
致 O
2 B-DEAD_NUM
2 I-DEAD_NUM
人 O
死 O
亡 O
。 O
“ O
伊 B-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
兰 I-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
” O
恐 O
怖 O
组 O
织 O
声 O
称 O
对 O
此 O
事 O
负 O
责 O
。 O
曼 O
彻 O
斯 O
特 O
竞 O
技 O
场 O
位 O
于 O
市 O
中 O
心 O
的 O
北 O
部 O
， O
可 O
容 O
纳 O
2 O
. O
1 O
万 O
人 O
。 O
据 O
体 O
育 O
场 O
官 O
网 O
的 O
信 O
息 O
， O
这 O
是 O
欧 O
盟 O
最 O
大 O
的 O
有 O
顶 O
体 O
育 O
场 O
。 O
该 O
体 O
育 O
场 O
1 O
9 O
9 O
5 O
年 O
开 O
放 O
， O
包 O
括 O
英 O
国 O
和 O
全 O
世 O
界 O
明 O
星 O
在 O
这 O
里 O
登 O
台 O
表 O
演 O
， O
如 O
U O
2 O
、 O
滚 O
石 O
乐 O
队 O
、 O
麦 O
当 O
娜 O
、 O
帕 O
瓦 O
罗 O
蒂 O
、 O
绿 O
洲 O
乐 O
队 O
、 O
新 O
秩 O
序 O
乐 O
团 O
。 O

