俄 O
罗 O
斯 O
卫 O
星 O
通 O
讯 O
社 O
莫 O
斯 O
科 O
1 O
2 O
月 O
3 O
0 O
日 O
电 O
据 O
专 O
门 O
监 O
督 O
极 O
端 O
组 O
织 O
在 O
社 O
交 O
媒 O
体 O
上 O
动 O
态 O
的 O
赛 O
德 O
情 O
报 O
集 O
团 O
（ O
S O
I O
T O
E O
I O
n O
t O
e O
l O
l O
i O
g O
e O
n O
c O
e O
G O
r O
o O
u O
p O
） O
和 O
路 O
透 O
社 O
发 O
布 O
消 O
息 O
称 O
， O
恐 O
怖 O
组 O
织 O
“ O
伊 B-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
兰 I-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
” O
声 O
称 O
对 O
俄 O
罗 O
斯 O
圣 O
彼 O
得 O
堡 O
超 O
市 O
爆 O
炸 O
案 O
负 O
责 O
， O
该 O
案 O
造 O
成 O
1 B-HURT_NUM
8 I-HURT_NUM
人 O
受 O
伤 O
。 O

© O

照 O
片 O
: O
V O
K O
/ O
s O
p O
b O
_ O
t O
o O
d O
a O
y O
普 O
京 O
称 O
圣 O
彼 O
得 O
堡 O
商 O
店 O
的 O
爆 O
炸 O
为 O
恐 O
怖 O
袭 O
击 O
据 O
声 O
明 O
称 O
， O
“ O
伊 O
斯 O
兰 O
国 O
” O
分 O
支 O
成 O
员 O
实 O
施 O
了 O
此 O
次 O
袭 O
击 O
。 O
1 B-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
7 I-TIME
日 I-TIME
晚 O
圣 B-LOCATION
彼 I-LOCATION
得 I-LOCATION
堡 I-LOCATION
孔 O
德 O
拉 O
季 O
耶 O
夫 O
大 O
街 O
的 O
“ O
十 O
字 O
路 O
口 O
” O
连 O
锁 O
超 O
市 O
发 O
生 O
爆 B-TYPE
炸 I-TYPE
。 O
俄 O
侦 O
查 O
委 O
员 O
会 O
透 O
露 O
， O
据 O
初 O
步 O
消 O
息 O
， O
爆 O
炸 O
是 O
装 O
满 O
杀 O
伤 O
碎 O
片 O
的 O
装 O
置 O
引 O
发 O
， O
威 O
力 O
相 O
当 O
于 O
2 O
0 O
0 O
克 O
T O
N O
T O
当 O
量 O
。 O
已 O
按 O
用 O
通 O
常 O
危 O
险 O
手 O
段 O
谋 O
杀 O
人 O
员 O
罪 O
予 O
以 O
刑 O
事 O
立 O
案 O
。 O
普 O
京 O
2 O
8 O
日 O
称 O
， O
该 O
事 O
件 O
为 O
恐 O
怖 O
袭 O
击 O
。 O

