俄 O
罗 O
斯 O
卫 O
星 O
通 O
讯 O
社 O
莫 O
斯 O
科 O
1 O
月 O
2 O
9 O
日 O
电 O
据 O
阿 O
富 O
汗 O
1 O
T O
V O
电 O
视 O
台 O
报 O
道 O
， O
“ O
伊 B-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
兰 I-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
” O
恐 O
怖 O
组 O
织 O
对 O
袭 O
击 O
喀 B-LOCATION
布 I-LOCATION
尔 I-LOCATION
军 O
事 O
院 O
校 O
承 O
担 O
责 O
任 O
。 O

© O

A O
P O
P O
h O
o O
t O
o O
/ O
M O
a O
s O
s O
o O
u O
d O
H O
o O
s O
s O
a O
i O
n O
i O
媒 O
体 O
： O
阿 O
富 O
汗 O
军 O
事 O
学 O
院 O
遭 O
袭 O
事 O
件 O
造 O
成 O
两 O
名 O
军 O
人 O
丧 O
生 O
阿 O
富 O
汗 O
首 O
都 O
当 O
局 O
此 O
前 O
表 O
示 O
， O
1 B-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
9 I-TIME
日 I-TIME
早 O
上 O
， O
一 O
伙 O
不 O
明 O
身 O
份 O
者 O
袭 O
击 O
了 O
国 O
立 O
法 O
希 O
姆 O
元 O
帅 O
国 O
防 O
大 O
学 O
。 O
安 O
全 O
部 O
队 O
封 O
锁 O
了 O
通 O
向 O
学 O
院 O
的 O
道 O
路 O
。 O
学 O
院 O
区 O
域 O
内 O
正 O
进 O
行 O
枪 O
战 O
， O
能 O
听 O
到 O
爆 O
炸 O
声 O
。 O
据 O
阿 O
富 O
汗 O
独 O
立 O
通 O
讯 O
社 O
（ O
P O
a O
j O
h O
w O
o O
k O
） O
的 O
消 O
息 O
， O
袭 O
击 O
造 O
成 O
阿 O
富 O
汗 O
5 B-DEAD_NUM
名 O
军 O
人 O
死 O
亡 O
， O
另 O
有 O
1 B-HURT_NUM
0 I-HURT_NUM
人 O
受 O
伤 O
。 O
据 O
该 O
社 O
报 O
道 O
， O
袭 O
击 O
者 O
总 O
共 O
有 O
5 O
人 O
， O
在 O
与 O
军 O
方 O
的 O
枪 O
战 O
中 O
， O
4 O
名 O
袭 O
击 O
者 O
被 O
消 O
灭 O
， O
还 O
有 O
1 O
人 O
被 O
拘 O
捕 O
。 O
冲 O
突 O
已 O
停 O
止 O
。 O

