俄 O
罗 O
斯 O
卫 O
星 O
通 O
讯 O
社 O
莫 O
斯 O
科 O
9 O
月 O
2 O
7 O
日 O
电 O
美 O
国 O
国 O
防 O
部 O
长 O
马 O
蒂 O
斯 O
表 O
示 O
， O
激 O
进 O
运 O
动 O
塔 O
利 O
班 O
对 O
喀 O
布 O
尔 O
机 O
场 O
的 O
袭 O
击 O
是 O
反 O
人 O
类 O
罪 O
行 O
。 O
马 O
蒂 O
斯 O
在 O
喀 O
布 O
尔 O
与 O
北 O
约 O
秘 O
书 O
长 O
斯 O
托 O
尔 O
滕 O
贝 O
格 O
的 O
联 O
合 O
新 O
闻 O
发 O
布 O
会 O
上 O
表 O
示 O
： O
" O
至 O
于 O
说 O
对 O
喀 O
布 O
尔 O
机 O
场 O
的 O
炮 O
击 O
， O
这 O
是 O
反 O
人 O
类 O
罪 O
行 O
。 O
" O
阿 O
富 O
汗 O
内 O
政 O
部 O
代 O
表 O
达 O
尼 O
什 O
此 O
前 O
表 O
示 O
， O
有 O
几 O
枚 O
火 B-TYPE
箭 I-TYPE
弹 I-TYPE
落 O
在 O
喀 B-LOCATION
布 I-LOCATION
尔 I-LOCATION
机 O
场 O
附 O
近 O
， O
无 O
人 O
受 O
伤 O
。 O
当 O
地 O
媒 O
体 O
消 O
息 O
称 O
， O
有 O
2 O
0 O
- O
3 O
0 O
枚 O
火 O
箭 O
弹 O
射 O
向 O
机 O
场 O
及 O
其 O
周 O
边 O
， O
并 O
指 O
出 O
， O
目 O
标 O
可 O
能 O
是 O
紧 O
邻 O
机 O
场 O
的 O
北 O
约 O
基 O
地 O
。 O
阿 O
富 O
汗 O
T O
o O
l O
o O
N O
e O
w O
s O
电 O
视 O
台 O
表 O
示 O
， O
激 O
进 O
运 O
动 O
塔 B-ORGANIZATION
利 I-ORGANIZATION
班 I-ORGANIZATION
宣 O
布 O
对 O
炮 O
击 O
负 O
责 O
， O
而 O
他 O
们 O
的 O
目 O
标 O
是 O
2 B-TIME
7 I-TIME
日 I-TIME
与 O
北 O
约 O
秘 O
书 O
长 O
斯 O
托 O
尔 O
滕 O
贝 O
格 O
突 O
访 O
喀 O
布 O
尔 O
的 O
美 O
国 O
防 O
长 O
马 O
蒂 O
斯 O
。 O
同 O
时 O
， O
据 O
路 O
透 O
社 O
报 O
道 O
， O
继 O
塔 O
利 O
班 O
之 O
后 O
， O
恐 O
怖 O
组 O
织 O
" O
伊 O
斯 O
兰 O
国 O
" O
也 O
宣 O
布 O
对 O
炮 O
击 O
负 O
责 O
。 O
  O
  O

