俄 O
罗 O
斯 O
卫 O
星 O
通 O
讯 O
社 O
莫 O
斯 O
科 O
4 O
月 O
2 O
8 O
日 O
电 O
索 O
马 O
里 O
中 O
部 O
加 B-LOCATION
勒 I-LOCATION
卡 I-LOCATION
约 I-LOCATION
市 O
发 O
生 O
自 B-TYPE
杀 I-TYPE
式 I-TYPE
爆 I-TYPE
炸 I-TYPE
袭 I-TYPE
击 I-TYPE
事 O
件 O
， O
造 O
成 O
包 O
括 O
几 O
名 O
军 O
队 O
指 O
挥 O
官 O
在 O
内 O
至 O
少 O
6 B-DEAD_NUM
人 O
死 O
亡 O
， O
另 O
有 O
8 B-HURT_NUM
人 O
受 O
伤 O
。 O

© O

A O
P O
P O
h O
o O
t O
o O
/ O
F O
a O
r O
a O
h O
A O
b O
d O
i O
W O
a O
r O
s O
a O
m O
e O
h O
索 O
马 O
里 O
足 O
球 O
场 O
爆 O
炸 O
导 O
致 O
5 O
人 O
遇 O
难 O
当 O
地 O
媒 O
体 O
加 O
洛 O
威 O
在 O
线 O
（ O
G O
a O
r O
o O
w O
e O
O O
n O
l O
i O
n O
e O
） O
援 O
引 O
目 O
击 O
者 O
消 O
息 O
报 O
道 O
， O
爆 O
炸 O
发 O
生 O
在 O
一 O
家 O
餐 O
厅 O
， O
当 O
时 O
餐 O
厅 O
内 O
有 O
几 O
名 O
军 O
人 O
。 O
袭 O
击 O
造 O
成 O
2 O
名 O
指 O
挥 O
官 O
和 O
至 O
少 O
4 O
名 O
士 O
兵 O
死 O
亡 O
。 O
伤 O
者 O
已 O
被 O
送 O
往 O
附 O
近 O
医 O
院 O
救 O
治 O
， O
其 O
中 O
几 O
人 O
伤 O
势 O
危 O
重 O
。 O
据 O
路 O
透 O
社 O
报 O
道 O
， O
伊 O
斯 O
兰 O
激 O
进 O
组 O
织 O
青 B-ORGANIZATION
年 I-ORGANIZATION
党 I-ORGANIZATION
宣 O
称 O
对 O
该 O
起 O
袭 O
击 O
负 O
责 O
。 O
位 O
于 O
索 O
马 O
里 O
的 O
伊 O
斯 O
兰 O
激 O
进 O
组 O
织 O
青 O
年 O
党 O
与 O
国 O
际 O
恐 O
怖 O
组 O
织 O
“ O
基 O
地 O
组 O
织 O
” O
有 O
着 O
密 O
切 O
联 O
系 O
。 O
青 O
年 O
党 O
武 O
装 O
对 O
抗 O
索 O
马 O
里 O
中 O
央 O
政 O
府 O
并 O
阻 O
止 O
联 O
合 O
国 O
人 O
道 O
行 O
动 O
。 O
美 O
国 O
在 O
2 O
0 O
0 O
8 O
年 O
将 O
该 O
组 O
织 O
列 O
入 O
恐 O
怖 O
组 O
织 O
名 O
单 O
， O
在 O
索 O
马 O
里 O
境 O
内 O
对 O
该 O
组 O
织 O
实 O
行 O
制 O
裁 O
。 O

