俄 O
罗 O
斯 O
卫 O
星 O
通 O
讯 O
社 O
巴 O
黎 O
3 O
月 O
2 O
3 O
日 O
电 O
法 O
国 O
卡 B-LOCATION
尔 I-LOCATION
卡 I-LOCATION
松 I-LOCATION
不 O
明 O
男 O
子 O
驾 O
车 O
向 O
特 O
警 O
开 B-TYPE
枪 I-TYPE
射 I-TYPE
击 I-TYPE
， O
导 O
致 O
1 B-HURT_NUM
名 O
特 O
警 O
受 O
伤 O
。 O
法 O
国 O
特 O
雷 O
贝 O
市 O
市 O
长 O
称 O
， O
当 O
地 O
超 O
市 O
发 O
生 O
的 O
人 O
质 O
劫 O
持 O
事 O
件 O
中 O
至 O
少 O
有 O
一 B-DEAD_NUM
人 I-DEAD_NUM
死 O
亡 O
。 O
据 O
B O
F O
M O
T O
V O
电 O
视 O
台 O
指 O
出 O
， O
受 O
伤 O
特 O
警 O
当 O
时 O
正 O
在 O
与 O
同 O
事 O
慢 O
跑 O
。 O
据 O
B O
F O
M O
T O
V O
电 O
视 O
台 O
报 O
道 O
， O
该 O
男 O
子 O
携 O
带 O
武 O
器 O
。 O
他 O
表 O
示 O
对 O
" O
伊 O
斯 O
兰 O
国 O
" O
有 O
好 O
感 O
。 O
当 O
地 O
政 O
府 O
在 O
推 O
特 O
上 O
表 O
示 O
： O
" O
警 O
方 O
正 O
在 O
特 O
雷 O
贝 O
市 O
的 O
S O
u O
p O
e O
r O
U O
超 O
市 O
附 O
近 O
展 O
开 O
特 O
别 O
行 O
动 O
。 O
" O
执 O
法 O
机 O
关 O
工 O
作 O
人 O
员 O
已 O
经 O
将 O
行 O
动 O
地 O
区 O
封 O
锁 O
。 O
  O
  O
  O
电 O
视 O
台 O
指 O
出 O
， O
劫 O
持 O
人 O
质 O
和 O
向 O
特 O
种 O
队 O
员 O
开 O
枪 O
系 O
一 O
人 O
所 O
为 O
。 O
男 O
子 O
称 O
效 O
忠 O
" O
伊 B-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
兰 I-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
" O
（ O
I O
S O
， O
恐 O
怖 O
组 O
织 O
， O
在 O
俄 O
被 O
禁 O
） O
。 O
  O
  O
  O

