俄 O
罗 O
斯 O
卫 O
星 O
通 O
讯 O
社 O
新 O
德 O
里 O
3 O
月 O
2 O
0 O
日 O
电 O
印 O
度 O
外 O
长 O
斯 O
瓦 O
拉 O
杰 O
表 O
示 O
， O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
恐 O
怖 O
组 O
织 O
“ O
伊 B-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
兰 I-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
” O
在 O
伊 O
拉 O
克 O
境 O
内 O
劫 B-TYPE
持 I-TYPE
的 O
3 O
9 O
名 O
印 O
度 O
工 O
人 O
被 O
发 O
现 O
已 O
死 O
亡 O
。 O
这 O
3 B-DEAD_NUM
9 I-DEAD_NUM
名 O
印 O
度 O
工 O
人 O
受 O
雇 O
于 O
一 O
家 O
建 O
设 O
公 O
司 O
， O
参 O
与 O
了 O
伊 O
拉 O
克 O
摩 O
苏 O
尔 O
近 O
郊 O
的 O
建 O
筑 O
项 O
目 O
。 O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
" O
伊 O
斯 O
兰 O
国 O
" O
武 O
装 O
分 O
子 O
占 O
领 O
摩 B-LOCATION
苏 I-LOCATION
尔 I-LOCATION
及 O
其 O
周 O
边 O
地 O
区 O
后 O
劫 O
持 O
了 O
这 O
些 O
印 O
度 O
工 O
人 O
， O
印 O
度 O
政 O
府 O
为 O
争 O
取 O
其 O
获 O
释 O
开 O
展 O
了 O
长 O
期 O
谈 O
判 O
， O
但 O
未 O
能 O
取 O
得 O
成 O
功 O
。 O
据 O
斯 O
瓦 O
拉 O
杰 O
表 O
示 O
， O
在 O
搜 O
寻 O
行 O
动 O
期 O
间 O
获 O
悉 O
， O
监 O
狱 O
附 O
近 O
有 O
一 O
个 O
大 O
规 O
模 O
埋 O
葬 O
场 O
， O
武 O
装 O
分 O
子 O
将 O
杀 O
害 O
的 O
俘 O
虏 O
遗 O
体 O
运 O
到 O
那 O
里 O
。 O
随 O
后 O
， O
应 O
印 O
度 O
要 O
求 O
， O
伊 O
拉 O
克 O
政 O
府 O
掘 O
尸 O
死 O
者 O
的 O
遗 O
体 O
。 O
通 O
过 O
D O
N O
A O
分 O
析 O
和 O
对 O
死 O
者 O
私 O
人 O
物 O
品 O
调 O
查 O
确 O
认 O
， O
这 O
些 O
正 O
是 O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
恐 O
怖 O
分 O
子 O
劫 O
持 O
的 O
3 O
9 O
名 O
印 O
度 O
工 O
人 O
。 O
预 O
计 O
， O
近 O
期 O
将 O
有 O
专 O
机 O
运 O
送 O
死 O
者 O
遗 O
体 O
， O
然 O
后 O
他 O
们 O
将 O
被 O
葬 O
在 O
印 O
度 O
国 O
土 O
。 O
  O
  O
  O

