俄 O
罗 O
斯 O
卫 O
星 O
通 O
讯 O
社 O
安 O
卡 O
拉 O
6 O
月 O
4 O
日 O
电 O
据 O
俄 O
新 O
社 O
6 B-TIME
月 I-TIME
3 I-TIME
日 I-TIME
收 O
到 O
的 O
土 O
军 O
总 O
参 O
谋 O
部 O
的 O
消 O
息 O
称 O
， O
在 O
与 O
伊 O
拉 O
克 O
接 O
壤 O
的 O
东 O
南 O
部 O
哈 O
卡 O
里 O
省 O
在 O
土 O
耳 O
其 O
被 O
禁 O
的 O
库 O
尔 O
德 O
工 O
人 O
党 O
成 O
员 O
交 O
火 O
中 O
， O
3 O
名 O
土 O
耳 O
其 O
士 O
兵 O
阵 O
亡 O
， O
2 O
人 O
受 O
伤 O
。 O

© O

A O
P O
P O
h O
o O
t O
o O
/ O
E O
m O
r O
a O
h O
G O
u O
r O
e O
l O
土 O
耳 O
其 O
总 O
参 O
谋 O
部 O
： O
土 O
空 O
军 O
在 O
本 O
国 O
东 O
部 O
和 O
伊 O
拉 O
克 O
消 O
灭 O
1 O
5 O
名 O
库 O
尔 O
德 O
工 O
人 O
党 O
成 O
员 O
据 O
土 O
总 O
参 O
消 O
息 O
称 O
： O
" O
6 O
月 O
3 O
日 O
在 O
哈 B-LOCATION
卡 I-LOCATION
里 I-LOCATION
省 I-LOCATION
， O
分 O
离 O
主 O
义 O
恐 O
怖 O
组 O
织 O
（ O
库 B-ORGANIZATION
尔 I-ORGANIZATION
德 I-ORGANIZATION
工 I-ORGANIZATION
人 I-ORGANIZATION
党 I-ORGANIZATION
） O
成 O
员 O
使 O
用 O
反 O
坦 O
克 O
武 O
器 O
发 O
起 O
袭 B-TYPE
击 I-TYPE
， O
造 O
成 O
我 O
3 B-DEAD_NUM
名 O
战 O
友 O
牺 O
牲 O
， O
2 B-HURT_NUM
人 O
负 O
伤 O
， O
其 O
无 O
生 O
命 O
威 O
胁 O
。 O
" O
在 O
土 O
耳 O
其 O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
7 O
月 O
与 O
库 O
尔 O
德 O
工 O
人 O
党 O
的 O
武 O
装 O
冲 O
突 O
重 O
燃 O
后 O
， O
库 O
尔 O
德 O
起 O
义 O
人 O
员 O
的 O
袭 O
击 O
已 O
造 O
成 O
9 O
0 O
0 O
多 O
军 O
警 O
以 O
及 O
约 O
5 O
0 O
0 O
名 O
平 O
民 O
死 O
亡 O
。 O
据 O
土 O
国 O
防 O
部 O
消 O
息 O
， O
这 O
一 O
时 O
期 O
安 O
全 O
部 O
队 O
消 O
灭 O
了 O
约 O
1 O
万 O
名 O
库 O
尔 O
德 O
工 O
人 O
党 O
成 O
员 O
。 O
伊 O
拉 O
克 O
北 O
部 O
有 O
库 O
党 O
的 O
基 O
地 O
， O
土 O
耳 O
其 O
空 O
军 O
针 O
对 O
这 O
些 O
基 O
地 O
不 O
断 O
采 O
取 O
空 O
中 O
和 O
地 O
面 O
行 O
动 O
。 O

