俄 O
罗 O
斯 O
卫 O
星 O
通 O
讯 O
社 O
莫 O
斯 O
科 O
5 O
月 O
2 O
日 O
电 O
A O
l O
- O
S O
u O
m O
a O
r O
i O
a O
电 O
视 O
台 O
援 O
引 O
安 O
全 O
部 O
队 O
消 O
息 O
人 O
士 O
的 O
话 O
报 O
道 O
， O
伊 O
拉 O
克 O
首 O
都 O
北 O
部 O
的 O
塔 B-LOCATION
尔 I-LOCATION
米 I-LOCATION
亚 I-LOCATION
耶 I-LOCATION
市 O
遭 O
到 O
武 O
装 O
光 O
分 O
子 O
的 O
袭 B-TYPE
击 I-TYPE
， O
导 O
致 O
7 B-DEAD_NUM
人 O
死 O
亡 O
1 B-HURT_NUM
3 I-HURT_NUM
人 O
受 O
伤 O
。 O
消 O
息 O
人 O
士 O
称 O
： O
" O
巴 O
格 O
达 O
北 O
部 O
城 O
市 O
塔 O
尔 O
米 O
亚 O
耶 O
市 O
的 O
恐 O
怖 O
袭 O
击 O
事 O
件 O
最 O
终 O
导 O
致 O
7 O
人 O
死 O
亡 O
和 O
1 O
3 O
人 O
受 O
伤 O
。 O
" O
他 O
称 O
， O
袭 O
击 O
事 O
件 O
由 O
伊 B-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
兰 I-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
（ O
在 O
俄 O
被 O
禁 O
止 O
） O
恐 O
怖 O
分 O
子 O
伏 O
击 O
所 O
致 O
， O
它 O
针 O
对 O
的 O
是 O
特 O
定 O
的 O
人 O
群 O
。 O
他 O
还 O
指 O
出 O
， O
安 O
全 O
部 O
队 O
封 O
锁 O
了 O
城 O
市 O
的 O
出 O
入 O
口 O
， O
开 O
始 O
搜 O
寻 O
武 O
装 O
分 O
子 O
。 O
同 O
时 O
， O
伊 O
拉 O
克 O
安 O
全 O
部 O
队 O
新 O
闻 O
处 O
否 O
认 O
了 O
媒 O
体 O
有 O
关 O
塔 O
尔 O
米 O
亚 O
耶 O
市 O
存 O
在 O
伊 O
斯 O
兰 O
国 O
恐 O
怖 O
团 O
伙 O
的 O
报 O
道 O
。 O
  O

