俄 O
罗 O
斯 O
卫 O
星 O
通 O
讯 O
社 O
华 O
盛 O
顿 O
1 O
月 O
2 O
8 O
日 O
电 O
美 O
国 O
总 O
统 O
特 O
朗 O
普 O
1 O
月 O
2 O
7 O
日 O
发 O
表 O
声 O
明 O
， O
谴 O
责 O
在 O
喀 O
布 O
尔 O
发 O
生 O
的 O
恐 O
怖 O
袭 O
击 O
， O
并 O
呼 O
吁 O
国 O
际 O
社 O
会 O
采 O
取 O
果 O
断 O
措 O
施 O
应 O
对 O
塔 O
利 O
班 O
及 O
其 O
支 O
持 O
者 O
。 O
© O
A O
F O
P O
2 O
0 O
1 O
8 O
/ O
W O
a O
k O
i O
l O
K O
o O
h O
s O
a O
r O
电 O
视 O
台 O
： O
喀 O
布 O
尔 O
爆 O
炸 O
死 O
亡 O
人 O
数 O
达 O
到 O
9 O
5 O
人 O
特 O
朗 O
普 O
表 O
示 O
： O
“ O
我 O
对 O
此 O
次 O
造 O
成 O
数 O
十 O
人 O
死 O
亡 O
， O
数 O
百 O
名 O
无 O
辜 O
平 O
民 O
受 O
伤 O
的 O
卑 O
鄙 O
的 O
恐 O
怖 O
袭 O
击 O
表 O
示 O
谴 O
责 O
。 O
美 O
国 O
坚 O
决 O
维 O
护 O
阿 O
富 O
汗 O
的 O
安 O
全 O
， O
反 O
对 O
那 O
些 O
对 O
美 O
国 O
人 O
民 O
、 O
其 O
盟 O
友 O
， O
以 O
及 O
所 O
有 O
不 O
支 O
持 O
其 O
坚 O
定 O
理 O
想 O
的 O
人 O
， O
造 O
成 O
威 O
胁 O
的 O
恐 O
怖 O
分 O
子 O
。 O
” O
特 O
朗 O
普 O
指 O
出 O
， O
塔 O
利 O
班 O
的 O
残 O
忍 O
不 O
应 O
占 O
据 O
上 O
风 O
。 O
美 O
国 O
总 O
统 O
同 O
样 O
呼 O
吁 O
国 O
际 O
社 O
会 O
“ O
采 O
取 O
果 O
断 O
措 O
施 O
应 O
对 O
塔 O
利 O
班 O
及 O
其 O
支 O
持 O
者 O
” O
。 O
1 B-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
7 I-TIME
日 I-TIME
， O
阿 O
富 O
汗 O
首 O
都 O
喀 B-LOCATION
布 I-LOCATION
尔 I-LOCATION
市 O
的 O
瓦 O
齐 O
尔 O
阿 O
克 O
巴 O
汗 O
区 O
发 O
生 O
爆 B-TYPE
炸 I-TYPE
， O
该 O
地 O
区 O
集 O
中 O
了 O
多 O
处 O
政 O
府 O
大 O
楼 O
和 O
数 O
国 O
使 O
馆 O
。 O
多 O
个 O
建 O
筑 O
的 O
窗 O
户 O
受 O
损 O
。 O
1 O
T O
V O
电 O
视 O
台 O
援 O
引 O
当 O
地 O
卫 O
生 O
部 O
门 O
报 O
道 O
， O
爆 O
炸 O
造 O
成 O
9 B-DEAD_NUM
5 I-DEAD_NUM
人 O
死 O
亡 O
， O
另 O
有 O
1 B-HURT_NUM
5 I-HURT_NUM
8 I-HURT_NUM
人 O
受 O
伤 O
。 O
激 O
进 O
运 O
动 O
“ O
塔 B-ORGANIZATION
利 I-ORGANIZATION
班 I-ORGANIZATION
” O
声 O
称 O
对 O
此 O
次 O
爆 O
炸 O
负 O
责 O
。 O

