俄 O
罗 O
斯 O
卫 O
星 O
通 O
讯 O
社 O
伦 O
敦 O
4 O
月 O
3 O
0 O
日 O
电 O
英 O
国 O
驻 O
阿 O
富 O
汗 O
大 O
使 O
馆 O
发 O
布 O
声 O
明 O
称 O
， O
英 O
国 O
对 O
喀 O
布 O
尔 O
的 O
恐 O
怖 O
袭 O
击 O
事 O
件 O
表 O
示 O
谴 O
责 O
， O
将 O
继 O
续 O
协 O
助 O
阿 O
富 O
汗 O
政 O
府 O
反 O
恐 O
。 O
4 B-TIME
月 I-TIME
3 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
早 O
上 O
阿 O
富 O
汗 O
首 O
都 O
喀 B-LOCATION
布 I-LOCATION
尔 I-LOCATION
发 O
生 O
2 O
起 O
爆 B-TYPE
炸 I-TYPE
。 O
据 O
最 O
新 O
消 O
息 O
， O
有 O
2 B-DEAD_NUM
9 I-DEAD_NUM
人 O
死 O
亡 O
， O
其 O
中 O
包 O
括 O
7 O
名 O
记 O
者 O
， O
4 B-HURT_NUM
0 I-HURT_NUM
多 O
人 O
受 O
伤 O
。 O
" O
伊 B-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
兰 I-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
" O
恐 O
怖 O
组 O
织 O
对 O
爆 O
炸 O
事 O
件 O
负 O
责 O
。 O
英 O
国 O
大 O
使 O
馆 O
的 O
声 O
明 O
中 O
称 O
： O
" O
强 O
烈 O
谴 O
责 O
今 O
日 O
喀 O
布 O
尔 O
的 O
袭 O
击 O
行 O
为 O
。 O
平 O
民 O
和 O
记 O
者 O
的 O
死 O
亡 O
是 O
悲 O
剧 O
。 O
英 O
国 O
确 O
定 O
愿 O
意 O
支 O
持 O
面 O
临 O
该 O
残 O
酷 O
局 O
面 O
的 O
阿 O
富 O
汗 O
政 O
府 O
。 O
" O
  O

