俄 O
罗 O
斯 O
卫 O
星 O
通 O
讯 O
社 O
莫 O
斯 O
科 O
2 O
月 O
2 O
2 O
日 O
电 O
塔 B-ORGANIZATION
利 I-ORGANIZATION
班 I-ORGANIZATION
武 O
装 O
分 O
子 O
在 O
阿 O
富 O
汗 O
中 O
部 O
加 B-LOCATION
兹 I-LOCATION
尼 I-LOCATION
省 O
袭 O
击 O
了 O
一 O
处 O
检 O
查 O
站 O
， O
造 O
成 O
8 B-DEAD_NUM
名 O
警 O
察 O
丧 O
生 O
， O
另 O
有 O
3 B-HURT_NUM
人 O
受 O
伤 O
。 O
© O
A O
F O
P O
2 O
0 O
1 O
8 O
/ O
W O
A O
K O
I O
L O
K O
O O
H O
S O
A O
R O
阿 O
富 O
汗 O
东 O
部 O
一 O
家 O
酒 O
店 O
爆 O
炸 O
三 O
人 O
死 O
亡 O
阿 O
富 O
汗 O
独 O
立 O
通 O
讯 O
社 O
（ O
P O
a O
j O
h O
w O
o O
k O
） O
援 O
引 O
加 O
兹 O
尼 O
省 O
省 O
长 O
发 O
言 O
人 O
阿 O
里 O
夫 O
· O
努 O
里 O
的 O
话 O
报 O
道 O
， O
这 O
一 O
袭 O
击 O
事 O
件 O
发 O
生 O
在 O
2 O
月 O
2 O
1 O
日 O
夜 O
间 O
。 O
一 O
名 O
当 O
地 O
居 O
民 O
表 O
示 O
， O
双 O
方 O
激 O
战 O
持 O
续 O
了 O
数 O
个 O
小 O
时 O
。 O
报 O
道 O
称 O
， O
塔 O
利 O
班 O
方 O
面 O
在 O
冲 O
突 O
中 O
也 O
有 O
人 O
员 O
伤 O
亡 O
。 O
最 O
近 O
数 O
月 O
阿 O
富 O
汗 O
局 O
势 O
明 O
显 O
恶 O
化 O
， O
此 O
前 O
控 O
制 O
大 O
片 O
乡 O
村 O
地 O
区 O
的 O
激 O
进 O
运 O
动 O
" O
塔 O
利 O
班 O
" O
对 O
大 O
城 O
市 O
展 O
开 O
进 O
攻 O
， O
恐 O
怖 O
组 O
织 O
" O
伊 O
斯 O
兰 O
国 O
" O
在 O
该 O
国 O
的 O
影 O
响 O
力 O
也 O
有 O
所 O
增 O
加 O
。 O
  O
  O
  O

