俄 O
罗 O
斯 O
卫 O
星 O
通 O
讯 O
社 O
贝 O
鲁 O
特 O
7 O
月 O
2 O
4 O
日 O
电 O
据 O
“ O
迈 O
亚 O
丁 O
” O
电 O
视 O
台 O
报 O
道 O
称 O
， O
一 O
辆 O
载 O
有 O
弹 O
药 O
的 O
车 O
辆 O
在 O
叙 O
西 O
北 O
部 O
伊 B-LOCATION
德 I-LOCATION
利 I-LOCATION
卜 I-LOCATION
市 O
发 O
生 O
爆 B-TYPE
炸 I-TYPE
， O
包 O
括 O
武 O
装 O
分 O
子 O
在 O
内 O
的 O
约 O
5 B-DEAD_NUM
0 I-DEAD_NUM
人 O
死 O
亡 O
。 O
© O
S O
p O
u O
t O
n O
i O
k O
/ O
V O
i O
t O
a O
l O
i O
y O
B O
e O
l O
o O
u O
s O
o O
v O
卡 O
塔 O
尔 O
驻 O
俄 O
大 O
使 O
： O
卡 O
塔 O
尔 O
提 O
议 O
以 O
多 O
哈 O
作 O
为 O
叙 O
冲 O
突 O
各 O
方 O
谈 O
判 O
平 O
台 O
据 O
该 O
电 O
视 O
台 O
消 O
息 O
称 O
， O
该 O
车 O
是 O
" O
征 B-ORGANIZATION
服 I-ORGANIZATION
阵 I-ORGANIZATION
线 I-ORGANIZATION
" O
恐 O
怖 O
组 O
织 O
所 O
有 O
。 O
据 O
阿 O
拉 O
伯 O
媒 O
体 O
消 O
息 O
称 O
， O
伊 O
德 O
利 O
卜 O
市 O
经 O
过 O
不 O
久 O
前 O
与 O
" O
自 O
由 O
沙 O
姆 O
人 O
" O
的 O
激 O
战 O
后 O
已 O
被 O
" O
征 O
服 O
阵 O
线 O
" O
完 O
全 O
控 O
制 O
。 O
7 O
月 O
2 O
1 O
日 O
路 O
透 O
社 O
曾 O
报 O
道 O
称 O
， O
" O
自 O
由 O
沙 O
姆 O
人 O
" O
与 O
" O
征 O
服 O
阵 O
线 O
" O
武 O
装 O
分 O
子 O
组 O
织 O
欲 O
在 O
伊 O
德 O
利 O
卜 O
地 O
区 O
建 O
立 O
它 O
们 O
之 O
间 O
的 O
停 O
火 O
机 O
制 O
。 O
" O
自 O
由 O
沙 O
姆 O
人 O
" O
被 O
认 O
为 O
是 O
叙 O
人 O
数 O
最 O
多 O
的 O
武 O
装 O
分 O
子 O
团 O
体 O
之 O
一 O
， O
其 O
根 O
据 O
地 O
在 O
伊 O
德 O
利 O
卜 O
省 O
。 O

