俄 O
罗 O
斯 O
卫 O
星 O
通 O
讯 O
社 O
莫 O
斯 O
科 O
6 O
月 O
1 O
5 O
日 O
电 O
据 O
法 O
新 O
社 O
援 O
引 O
当 O
地 O
政 O
府 O
的 O
话 O
报 O
道 O
称 O
， O
武 O
装 O
分 O
子 O
对 O
索 O
马 O
里 O
首 O
都 O
摩 B-LOCATION
加 I-LOCATION
迪 I-LOCATION
沙 I-LOCATION
一 O
酒 O
店 O
的 O
袭 O
击 O
所 O
造 O
成 O
的 O
死 O
亡 O
人 O
数 O
升 O
至 O
1 B-DEAD_NUM
8 I-DEAD_NUM
人 O
。 O
此 O
前 O
报 O
道 O
有 O
1 O
4 O
人 O
死 O
亡 O
。 O
c O
o O
m O
m O
o O
n O
s O
. O
w O
i O
k O
i O
m O
e O
d O
i O
a O
. O
o O
r O
g O
/ O
资 O
料 O
图 O
片 O
/ O
A O
r O
c O
h O
i O
v O
e O
索 O
马 O
里 O
西 O
北 O
部 O
的 O
“ O
圣 O
战 O
者 O
青 O
年 O
运 O
动 O
” O
组 O
织 O
袭 O
击 O
造 O
成 O
6 O
0 O
人 O
死 O
亡 O
一 O
辆 O
装 O
有 O
炸 O
弹 O
的 O
汽 O
车 O
在 O
摩 O
加 O
迪 O
沙 O
市 O
中 O
心 O
一 O
座 O
酒 O
店 O
附 O
近 O
爆 B-TYPE
炸 I-TYPE
。 O
该 O
处 O
所 O
内 O
有 O
一 O
家 O
旅 O
馆 O
， O
里 O
面 O
有 O
市 O
里 O
唯 O
一 O
的 O
迪 O
斯 O
科 O
舞 O
厅 O
。 O
爆 O
炸 O
过 O
后 O
， O
厅 O
内 O
开 O
始 O
射 O
击 O
。 O
武 O
装 O
分 O
子 O
在 O
旅 O
馆 O
内 O
筑 O
垒 O
自 O
卫 O
并 O
把 O
游 O
客 O
抓 O
为 O
人 O
质 O
。 O
恐 O
怖 O
组 O
织 O
“ O
青 B-ORGANIZATION
年 I-ORGANIZATION
党 I-ORGANIZATION
” O
称 O
对 O
该 O
次 O
袭 O
击 O
负 O
责 O
。 O
“ O
青 O
年 O
党 O
” O
在 O
索 O
马 O
里 O
正 O
进 O
行 O
反 O
对 O
中 O
央 O
政 O
府 O
的 O
武 O
装 O
斗 O
争 O
并 O
阻 O
碍 O
联 O
合 O
国 O
的 O
人 O
道 O
主 O
义 O
活 O
动 O
。 O
该 O
组 O
织 O
于 O
2 O
0 O
0 O
8 O
年 O
被 O
美 O
国 O
列 O
入 O
恐 O
怖 O
组 O
织 O
名 O
单 O
。 O
据 O
该 O
社 O
称 O
， O
攻 O
击 O
于 O
[ O
@ O
6 O
月 O
1 O
5 O
日 O
# O
T O
I O
M O
E O
* O
早 O
停 O
止 O
。 O
据 O
索 O
马 O
里 O
安 O
全 O
部 O
代 O
表 O
称 O
： O
“ O
此 O
刻 O
行 O
动 O
已 O
结 O
束 O
， O
武 O
装 O
分 O
子 O
被 O
安 O
全 O
部 O
队 O
击 O
毙 O
。 O
” O
他 O
表 O
示 O
， O
攻 O
击 O
中 O
有 O
1 O
0 O
多 O
人 O
死 O
亡 O
， O
死 O
者 O
中 O
有 O
一 O
名 O
叙 O
利 O
亚 O
公 O
民 O
。 O

