俄 O
罗 O
斯 O
卫 O
星 O
通 O
讯 O
社 O
新 O
德 O
里 O
4 O
月 O
2 O
3 O
日 O
电 O
印 O
度 O
外 O
交 O
部 O
对 O
记 O
者 O
表 O
示 O
， O
印 O
度 O
强 O
烈 O
谴 O
责 O
4 B-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
2 I-TIME
日 I-TIME
发 O
生 O
在 O
阿 O
富 O
汗 O
首 O
都 O
喀 B-LOCATION
布 I-LOCATION
尔 I-LOCATION
和 O
东 O
北 O
部 O
巴 O
格 O
兰 O
省 O
的 O
恐 O
怖 O
袭 O
击 O
。 O
印 O
外 O
交 O
部 O
声 O
明 O
称 O
： O
" O
印 O
度 O
强 O
烈 O
谴 O
责 O
在 O
喀 O
布 O
尔 O
和 O
巴 O
格 O
兰 O
省 O
的 O
懦 O
弱 O
胆 O
怯 O
和 O
野 O
蛮 O
的 O
恐 O
怖 O
袭 O
击 O
。 O
恐 O
怖 O
分 O
子 O
及 O
其 O
拥 O
护 O
者 O
选 O
择 O
即 O
将 O
举 O
行 O
的 O
议 O
会 O
和 O
地 O
区 O
委 O
员 O
会 O
选 O
举 O
的 O
选 O
民 O
登 O
记 O
中 O
心 O
为 O
其 O
袭 O
击 O
目 O
标 O
的 O
事 O
实 O
使 O
本 O
次 O
袭 O
击 O
事 O
件 O
更 O
令 O
人 O
愤 O
慨 O
。 O
" O
印 O
外 O
交 O
部 O
强 O
调 O
， O
印 O
度 O
愿 O
意 O
向 O
阿 O
富 O
汗 O
提 O
供 O
任 O
何 O
可 O
能 O
的 O
援 O
助 O
， O
包 O
括 O
向 O
伤 O
者 O
提 O
供 O
医 O
疗 O
援 O
助 O
。 O
4 O
月 O
2 O
2 O
日 O
， O
喀 O
布 O
尔 O
一 O
选 O
民 O
登 O
记 O
中 O
心 O
附 O
近 O
发 O
生 O
爆 B-TYPE
炸 I-TYPE
袭 O
击 O
， O
事 O
件 O
造 O
成 O
5 B-DEAD_NUM
7 I-DEAD_NUM
人 O
身 O
亡 O
、 O
1 B-HURT_NUM
1 I-HURT_NUM
9 I-HURT_NUM
人 O
受 O
伤 O
。 O
一 O
名 O
自 O
杀 O
式 O
袭 O
击 O
者 O
引 O
爆 O
了 O
爆 O
炸 O
装 O
置 O
。 O
恐 O
怖 O
组 O
织 O
" O
伊 B-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
兰 I-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
" O
( O
在 O
俄 O
罗 O
斯 O
禁 O
止 O
） O
宣 O
称 O
制 O
造 O
了 O
这 O
起 O
袭 O
击 O
事 O
件 O
。 O
阿 O
富 O
汗 O
东 O
北 O
部 O
巴 O
格 O
兰 O
省 O
一 O
个 O
选 O
民 O
登 O
记 O
中 O
心 O
附 O
近 O
2 O
2 O
日 O
发 O
生 O
又 O
一 O
起 O
爆 O
炸 O
， O
造 O
成 O
7 O
人 O
死 O
亡 O
， O
1 O
0 O
人 O
受 O
伤 O
。 O
暂 O
无 O
组 O
织 O
宣 O
称 O
对 O
该 O
事 O
件 O
负 O
责 O
。 O
阿 O
富 O
汗 O
国 O
会 O
和 O
地 O
方 O
议 O
会 O
选 O
举 O
定 O
于 O
2 O
0 O
1 O
8 O
年 O
1 O
0 O
月 O
同 O
时 O
举 O
行 O
， O
选 O
民 O
登 O
记 O
工 O
作 O
于 O
4 O
月 O
1 O
4 O
日 O
开 O
始 O
。 O

